黑警犯罪資料庫

有冇手足一齊整個黑警犯罪資料庫？

依家黑警越黎越瘋狂 我地要記錄所以黑警嘅罪證 寫個website 放上網。 到成功爭取獨立調查委員會之日 一一找出黑警 以為義士討回公道。

但係班仆街每日都犯咁多法，真係要有人手去調查同記錄。有冇手足可以幫手成立team人去攪？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我可以寫個website同db 但有冇手足幫手整理資料同簡單調查一下，如fact check, 警員編號，時間地點 之類？

召喚黑警調查員 請留tg

可以pm TG 我地一齊記錄黑警惡行 終有一日可以要黑警找數。

個website可以公開 以後有藍絲命話示威者暴力 可以叫佢睇完先講野

黑警暴行

最後3張原片有聲：

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

推